Now新聞出現天滅中共！

仲要出現咗2次！

全黨死清光！

天滅中共